# Wilder Tabares - Semana - Lab 2 - Programación II

7)Sistema de gestión de tareas que permita a las personas o a los equipos gestionar y realizar un seguimiento eficaz de las tareas, garantizando la productividad y la colaboración. El sistema debe ofrecer funciones como creación de tareas, asignación, fechas de vencimiento, niveles de prioridad, seguimiento del progreso y notificaciones. También debe admitir la categorización de tareas, archivos adjuntos, comentarios y gestión de dependencias de tareas. Los usuarios deben poder ver sus tareas, filtrarlas y ordenarlas en función de diversos criterios, y recibir recordatorios o notificaciones de los próximos plazos. El sistema debe ofrecer una interfaz(Abstracta) fácil de usar, accesible tanto desde ordenadores de sobremesa como desde dispositivos móviles, y proporcionar sólidas medidas de seguridad para proteger la información sensible de las tareas.

